倘港府再不回應 納稅人行動升級

我地納稅人究竟養左班咩垃圾高官，黑警

又有幾多香港人夠僵唔交稅

振作士氣 同有規模表達意見

[討論] 抗爭短中長期提議 要搵清晰少少嘅行動方向

又有幾多響度叫人唔交稅既自己需要交稅